Onze wederzijdse genegenheid is te oprecht om sta toe dat wat dan ook verborgen blijft tussen twee van zulke liefdevolle en onzedelijke wulpse vrienden.
Ooit je aanhankelijke vriend, E. BENSON.
Zo was de lange brief die mijn aanbeden minnares haar in die tijd schreef school metgezel.
Het zal blijken dat hun gehechtheid ertoe heeft geleid iets meer dan de gebruikelijke vingerzettingen en strelingen van schoolmeisjes, inderdaad, had hen geleid tot de grofste en meest wulpse aflaten dat twee meisjes gemeenschappelijk konden oefenen, en eerst hun hadden opgewonden hartstochten en gaven ze de heerlijke kracht om hen te behagen waren allebei zo perfect in, want, zoals ik eerder zei, ongeveer twee jaar later deze keer was ik de bezitter van zowel en vele en vele een orgie wij drie hadden samen, zonder de schaduw van jaloezie aan elke kant.
Het zal gezien kan worden dat mevrouw Egerton in haar antwoord zelfs uitkijkt naar de heerlijke verwennerij, die uiteindelijk gelukkig werd uitgevoerd en lang voortgezet.
